開心速遞（176）熱烈慶賀大小姐KC攞獎 | 不要賓穎主題曲

cr: 龜頭含大, KFCCoffee

大房差terry冇獎

KCC

明明入場嗰陣先話蓮輝今年拎好多拍檔獎
然後頒最佳拍檔唔播提名已經奇怪
再望返大小姐根本唔係位（好似出咗去影相）
Tvb特登頒個獎俾人求婚

[quote]#hoho#b #hoho#b [img]https://na.cx/i/1MyXb18.png [/img][img]https://na.cx/i/dwLFUfu.png [/img][img]https://na.cx/i/0g3zYNV.png [/img][img]https://na.cx/i/v8Baw77.png [/img]cr: 龜頭含大, KFCCoffee[/quote]

其實d 相都唔KFC

再次恭喜大小姐女配
KC豬肉專業獎
拍檔獎

大小姐得獎片段

大小姐萬歲 KC萬歲 大家姐萬歲 蓮輝萬歲 KCTerry萬歲 開心速遞萬歲

開心速遞入面是但一對cp都好過蕭正楠呢pair 蓮輝，KC Terry，安凌，工水都完勝佢地。

如果係要做個獎俾雪雪雪求婚
綜藝嗰陣佢唔宣布得咩
點解要犧牲呢個獎啊

屌 一邊因為大小姐同KC而高興
但又因為蓮輝拎唔到而好嬲
聽晚仲要開虐呀屌

我個女同仔點會輸啊

最佳非戲劇頒咁多
點解最佳劇集得一套

以前其實分開唔同部門
唔只點解合埋一個又要頒好多個

係咪仲有咩最佳節目橋段獎？

最佳處境喜劇

嗰兩個上到台攞獎
都唔記得邊個節目

必贏

見到大小姐同KC攞獎超開心！真係好感動！

講到尾TVB根本唔重視開心速遞班演員，最佳拍檔呢個獎開心速遞班人根本無得輸，但Tvb都仲係想派多d豬肉比班拍正劇ge人。事實上，開心速遞ge收視好過絕大部分ge正劇 ，仲可以長做長有，根本值得拎更多獎。

好嬲
雖然開心速遞拎唔到最佳拍檔 但你地係我地眼中係最佳拍檔嚟

大小姐真係好謙虛

Tvb 我叉叉你呀爸搞掂
就算唔係蓮輝 kc terry都唔會係蕭曹
垃撚圾tvb次次宣傳就推蓮輝出嚟 獎又唔俾佢哋

鼎爺客串一集做豪仔老豆啦不如

雖然拍擋獎真係唔知發生咩事
但TVB今年都算係咁架喇
佢肯比女配大小姐同比個獎KC已經算好好
都已經係對開心速遞一份好大嘅肯定架喇

明明大小姐同KC都係實至名歸

睇返，上年最住拍擋係佢地，今年又係佢地，仲要今年冇套戲係佢地

大小姐同KC人氣同廣告證明一切

見到朱晨麗同賓穎
下年大小姐有冇份頒獎先屌你老母

由大小姐拎獎到KC拎獎
睇得出開心速遞成個團隊好團結
大家似真係好鍾意呢個團隊
其他劇/節目根本無得比

最佳劇集我覺得跳躍生命線機會大啲

尤其係歐瑞偉
佢有冇愛回家都掂
但佢都冇忘記多謝愛回家
仲特別提terry

當然大小姐拎獎時
愛回家猛男出哂嚟都真係好感動

講入屋，開心速遞仲贏盡民心

開心速遞成個劇組好有愛

FF完美結局：
最佳劇集：愛回家
拎獎時同時宣布添食

群姐呢

歐陽波比

群姐

係歐陽震華呀

頒最佳劇集

機會黎啦群姐

而家見到歐陽波比即刻諗起群姐

有歐陽波比頒獎，快啲通知群姐

群姐! 你個歐陽波比呀!

搵集客串下啦

睇到格離post好多平時無入嚟推post嘅巴絲見到波比都講群姐
開心速遞真係好多人睇

冇計啦
因為其實就算佢唔比KC同大小姐我地都吹TVB唔脹
所以TVB肯比2個獎佢地都算係好好架喇

快D夾bobby客串一集啦

監製快啲捉住佢傾下時間

集氣最佳劇集

大小姐拎女配
KC拎獎
如果啱啱蓮輝/KC TERRY拎到最佳拍檔
同埋開心速遞拎到最佳劇集再宣布添食

雖然開心速遞拎唔到最佳劇集
但係真係好多人睇好多人鍾意睇好多人支持
快啲宣佈添食

開心速遞係咪要到最後一年先可以拎奬

雖然大小姐攞到女配已經係個好大嘅肯定，但開心速遞呢套劇值得攞更多獎

live post好多巴打支持愛回家

開心速遞先係真正最佳劇集

仲要好多都唔係平時係到推post嘅巴絲嚟
仲未計啲唔上連登嘅人呢

民選一定贏哂，不過大台點會比呢啲事發生一套小製作拎咁多獎仲有面嘅

愛回家冇得輸! 觀眾唔係盲!
TVB

收視同廣告證明一切

我哋心目中嘅最佳劇集

大小姐無得同輝輝坐

快d宣布添食 比番個獎開心速遞既CP

好慘要同唯萎坐

佢根本唔配同大小姐坐，大小姐拎獎係實至名歸佢唔係

開心速遞係tvb眼中就同大小姐係威仔心目中嘅位置根本就一樣，明明真最搵錢但就被冷待

大小姐快啲dum垃圾萎去垃圾桶

唯萎你呢隻人頭豬

開心速遞絕對有實力

我豈有此理呀要我仲件垃圾萎影相

我龍力蓮要影都同輝輝影啦，再唔係都同舅父terry影啦，幾時到你件垃圾萎呀

送佢去哈爾濱啦

逼人去big big channel先睇到大小姐嘅訪問

專登睇多半個鐘但唔比大小姐講野

仲以為我miss咗 原來大小姐真係冇講到

會唔會拍威龍最佳高層大獎
大小姐再攞多次

大小姐再次多謝開心速遞成個團隊
同埋佢同輝輝講sorry
因為頭先係台上唔記得多謝佢

然後麥美恩同6號係到講愛回家好高收視
咁點解都無最佳劇集啊

係囉 點解無最佳劇集

出面大小姐個祝賀post成2000正評

本身蓮輝攞拍檔獎個陣先多謝咪得

之前蓮輝開live
蓮輝都話最想攞係最佳拍檔 然後係最佳劇集
大小姐都話自己唔會有機會拎女配
點估到最佳拍擋會唔係自己同輝輝

大小姐應該係近年嚟拎獎無乜人反對嘅演員

蓮輝

應該係本身諗住到拍檔獎再多謝家傑
屌佢老母tvb
真係好心痛家傑
CP獎都唔算係好大嘅獎啦
連咁嘅肯定都唔畀
唔係蓮輝唔係KC TERRY都唔係嗰兩位啦

大小姐條腿

咁多年黎處境劇係咪無人攞過獎

cre 唔 credit 無所謂, 我 cap 圖啫
大家有相睇, 開心就好

男親女愛

咁都係只得2次....好難攞

再對上好似係真情

無計
雪雪雪用到宣布婚訊呢招去搶拍檔獎
唔通要kc terry即場宣佈出櫃咩

好cheap

等睇愛回家同人係ig 洗版恭喜大小姐

擺到明 俾個奬, 等佢可以公佈結婚, 好核突

依招真係好肉酸

本身對蕭曹拍檔都唔太反感，但為咗攞個細獎連依啲招都出埋真係好噁心

明明雪雪雪之後仲有機會上台

輝輝：希望開心速遞長做長有
快啲宣布添食

2對真正最佳拍檔

Btw大小姐無著鞋

阿廉都畀雪雪雪擺上枱啦，一齊上台做你背景板
咁樣宣佈婚訊騎劫一啲都唔尊重拍檔，仲話最佳拍檔

男配仲要輸俾垃圾萎

突然諗起垃圾清今次仲唔佩服大小姐？

今次佩服到五體投地

許願
拍集大小姐同KC攞獎
大小姐同KC用返劇中語氣講感言

好似上年已經有集諷刺有民意無獎拎

屌啊 點解得大小姐無相

虐心速遞is coming

恭喜晒大小姐同KC
憑處境劇拎到獎等如越級挑機
有提名已經算贏
下年開心速遞繼續加油

今晚為大小姐拎獎開心到訓唔著
聽晚為蓮輝虐傷心到訓唔著

開心速遞提名有好多
女角色有大家姐
女配角有雙大 雙大仲雙雙入最後5強 大小姐攞埋女配角
男配角有KC
最佳拍檔10個提名有2個提名—蓮輝同KC TERRY
仲有最佳劇集

希望快d 宣佈添食

大小姐最鍾意嘅mandy啊

Mandy,大小姐等緊你返嚟㗎

蓮輝好有愛 大房好有愛 開心速遞好有愛

在台上大小姐感謝了很多人，但她透露還有一個更重要的沒感謝，就是「網民」，「係佢地集氣我先有呢個獎，太緊張啦，我無設計過無計劃過講乜，就忘記，但我真係好感謝佢哋。」

大小姐真係好nice

大小姐
下年再努力

連袁詠議都有喺kingjer個post到留言恭喜大小姐

最佳拍檔

為大小姐睇頒獎禮 見到大小姐終於得獎真係好開心
開心速遞真係好似一個大家庭 除咗佢哋劇組本身好warm之餘 都陪住呢度嘅巴絲打好多日子 要繼續陪落去

terry真弱智邊會有獎

講起個仔就慘 紅唔起又識錯條臭西

豪仔自己做特技飛車同搞生意 其實都唔錯

今屆女配角角逐激烈，大熱門林淑敏終憑《愛‧回家之開心速遞》大小姐一角奪得「最佳女配角」。林淑敏成功演活出尖酸刻薄、勢利、毒舌的大小姐，乞人憎到令觀眾愛上她，直至無人不識大小姐。如今奪獎可謂眾望所歸，一眾網民、觀眾、粉絲都非常激動，讚TVB有聽取民意，連飾演送水輝的拍檔許家傑都企起身恭喜她。

林淑敏繼續保持謙虛一面，強忍淚水地講感言：「我記得7年前我有過一場大病，我喺當時諗：我仲有咩用呢？我仲做得啲咩呢？係樂小姐一個電話打比我，佢叫唔使擔心，繼續返嚟公司開工，所以我最多謝我最需要一份工作嘅時候有佢哋。其實呢個獎唔係屬於我，係屬於《愛回家之開心速遞》，因為無論角色，無論劇本，都係最好嘅，我想多謝監制，佢將電影感帶入去處境劇。喺公司我曾經聽到一個人同我講，佢話：『有人俾埋錢你，俾你做自己鍾意做嘅嘢，呢個係用錢都買唔返！』，我會繼續謙卑咁做好呢份工。」，希望大小姐繼續加油！

大小姐尋日係big big channel 仲逐個逐個多謝開心速遞嘅幕後

大小姐下年要攞曬D獎番嚟

開心速遞上上下下愈做愈有
下集攞TVB最佳劇集

作為《開心速遞》最受歡迎CP，大小姐和送水輝的感情線，最令家庭觀眾關注。豪門千金與基層員工相戀，二人衝破身份地位界限，堅持走在一起，本來就難以開花結果。在下集《要來的，總要來》預告中，暗示這場禁忌之戀，最終要面對現實，小蓮和輝輝始終走不下去。

（注意：以下內容含劇透）

富家子Jacky即將繼承父業，極力追求大小姐，爸爸龍敢威有意撮合二人。他原本將哈爾濱國際學校計劃交予Jenny與龍力士負責，但突然又將計劃交回大小姐接手，她為了順從爸爸而陪伴Jacky出席宴會，而送水輝為了買聖誕禮物給大小姐，在酒店兼職泊車，剛巧就遇上盛裝出席晚宴的大小姐和Jacky。

「我同你一齊，開始已經知道係無將來，你係龍家大小姐，唔係小蓮，唔通你一世喺呢個『覓雪琴室』咩？」送水輝在預告中，坐在覓雪琴室的沙發上跟大小姐說，大小姐身穿晚裝，一身裝鑽飾，半跪在地上，眼泛淚光，聞言嘆了一口氣。

其實大家都知道，這段感情難以結果。大小姐龍力蓮力爭龍家繼承人之位，江山美男，只能二擇其一，雖然深愛送水輝，但她也沒有因此放棄爭奪雄圖大業的決心。這段感情註定不能長久，輝輝和小蓮的每一天都是偷來的。

偶爾編劇會安排一兩個路人甲，提醒送水輝和大小姐，他們的關係不會長遠，但他們選擇過得一天得一天，然而下集終於迎來致命一擊。作為龍家長女，放在大小姐面前的，必定是一場被安排的政治婚姻，她的夫婿將會是一個有助家族生意、門當戶對的公子哥兒，而不是月入不足二萬的送水輝。但仍然希望編劇不要太殘忍，給輝輝和大小姐一條生路！！

【開心速遞】大小姐送水輝終要面對現實 編劇下旨要分開？

仲要博士同垃圾清

好緊張呀 今晚
好想睇但又好驚

點解其他人仲未出post恭喜大小姐

下年如果成個大房（加埋女婿輝輝）當一個組合嚟提名最佳拍檔就好， 唔使頭痛投比蓮輝定KC Terry

就算係咁尋晚都會係造俾雪雪雪

"其實我想拎『最受歡迎電視拍檔』多過『最佳女配角』，希望出年有機會捲土重來"

希望呢幾晚都唔會見到大頭雪雪雪

其實我覺得雖然佢未必咁快公佈
但應該點都會添食架喇
首先如果開心速遞真係3月完
TVB應該死都唔會比個獎開心速遞
所以TVB肯比獎大小姐再比埋大家姐入五強應該都代表TVB認何開心速遞可以繼續做落去

另外而家開心速遞有太多線未解決/可以寫:
1.工水(+傑叔/龔友)
2.蓮輝(戀情被揭發)
3.KCHelenJohnJenny綠帽(其實仲可能會寫Helen知道左David原來一早知John同Jenny有路之後嘅反應)
4. Ma姐同威仔
5.Joe嘅身份
6.補習社(+3E佐治)
7.博香(結婚+婚後生活)
8.秘密網幕後金主
9.阿孝做威仔保鑣
10.00老豆阿哥
11.David大家姐(David仲爭緊大家姐一句道歉 畢竟佢害死左金城武)
12.潮善
13.KCIcy同大二房(星期二似會開始呢條線)
14.Rebecca鐵面陳
15.新電影學會
16.賀碧雲(佢走得有啲奇怪)
17.謀殺風少兇手(未必會提返)
18.0O(呢條線最好就唔好返生喇)
唔覺得淨低嗰六十幾集可以處理到咁多嘢 因為佢之後一定仲會有節日集數架嘛(聖誕+農曆新年)
所以應該唔需要太擔心佢唔添食

一日唔公佈都好提心吊膽

大小姐

點解今年唔係宣佈前分鏡俾5強

蓮輝的愛 大房的愛

廢事搶風頭啩 但好多演員都有係大小姐個ig post到恭喜佢

其實唔一定個個都要出post恭喜大小姐嘅，可能人哋私底下whatsapp咗或者想見面嗰陣先親口恭喜大小姐呢

Nikita 都有恭喜大小姐

連登仔邏輯:
唔貼相恭喜大小姐=有問題
唔like人張相=唔妥對方
IG靜左一排=人地唔開心

呢3個男人對龍力蓮好重要
但一個威仔可以打低佢地3個
今晚

呢到有mandy慶功宴講感受嘅片段

credit to: reiakiryu

流行都市有大小姐直播

依加流行都市請咗大小姐上去

上年都市閒情都有搵大小姐
唔同嘅係大小姐今年攞獎

拍完流行都市就去拍開心速遞
大小姐又有新衫著

原來呢段係live嚟
大小姐尋晚最緊張嘅係自己有無走光
同埋好遺憾同輝輝拎唔到獎
不過下星期一流行都市會搵輝輝同佢一齊上去

三大好似仲有個仔,未出場

群姐表示

群姐尋晚有無去tvb到秘撈 主動洗男廁

小蓮：對唔住輝輝

Terry: 舅父啊 你唔好控咁埋啦😫

terry個句有聲

祈求天地放過一雙戀人 怕發生的永遠別發生

訪問負評王都唔訪問大小姐

終於有喇

最佳CP

好謙虛 第一時間唔係講自己
係話希望下年同送水一齊拎

收視 26.7

26.7

26.7
龔燁的NO.1 工水
令人汗顏的熊家 熊家+博士+妹豬
逆襲菠菜蓮 潮善
宇宙最傻 雙大雙傻
虎父有犬子 龍家二房

仲以為大師哥會上到30

好想俾judy坐大腗

開波

我個心已經準備好穿窿

準備睇最佳女配角

唔好再影雪雪雪

編劇 黃秀清

要來的，總要來

要來的總要來

一開始仲係甜

睇下洗唔洗寄刀片

連返上年angel

講返上年

光纖 ？

真係好唔簡單啊

講到咁長遠

好刺眼

慘 今集係咪面對現實

led燈，諗起rebecca隻龍舟舞

大小姐你咁有錢幾貴唔怕啦

小蓮把聲好嗲

上年輝輝支臭水

又賣廣告

係咪有sad ending

會唔會閃得濟

點解可以咁有少女心
慳住錢咁sweet

超過十年

有蟲

大小姐改變咗

清

icy

垃圾清

清腿

垃圾清隻腳

腳

垃圾清對腳

你收聲

收聲啦肥嘢同垃圾

啊清

netherland呀jenny

阿清對薄絲

阿清對腳

icy預熱聽晚既主線

阿清

mandy係咪踢咗出局？

大小姐以前點會講環保

把口好賤

草根還保撚

一把刀插落大小姐個心度

膠樹都唔環保wor

坐緊監

好核突有蟲

寸環保撚？

死肥婆

J死

呢一分鐘講咗幾多次死肥婆

關門嗰吓十字步真係J死人

大小姐變左好多

地雷牌

咁耐？一啲聲氣都無

你同輝輝都生返個啦

最正係佢同anita

成枝筆飛出去

好靚啊大小姐

Jacky

垃圾清條腿

shut up jacky

jacky

嘩
連返同居密友

又黎

屌又嚟

Shut up

屌 佢都出返黎

仲有得出場

wtf m男

SHUT UP

其實係有其他檔期，未拍完

大小姐好靚

Mandy出左一鏡

Terry

mandy仲未返

Shut up Jacky

喂

terry咁醒

抖M來

屌 番左黎

Jacky個樣好咸濕

Jacky件jacket同大小姐條op情侶裝

Shutup jacky著呢隻色好gay

翻咗嚟

m男

痴線佬jacky

Oh My god

Jacky依條友其實幾頂癮

jacky幾正

搞佢個鼻

Oh my god

jacky vs 輝輝

Archie

我襯你條命啊

好正

Jacky固定啦

Jacky好好笑

jacky好痴線

笑死

shut up

核突佬

jacky有咩唔好

笑到痴線

呢幾分鐘講咗幾多次死肥婆 喂 同shut up

唯一克制到大小姐既人

我都好興奮

又係佢

終於有Jacky

Jacky係M

有冇呀清 ig

icy皮膚好靚

蓮蓮

點解大小姐條裙可以咁靚

Terry真係kai得好可愛

一進一退

Jacky 好正

大龍生又賣女

屌想點啊

威仔答應呢頭婚事

傷心小棧

大小姐好慘

屌 商心小棧都出場

呢條友幾頂癮

郁張櫈個下

又紅葉

商良

tszying_ty

商食

雙糧

邊撚個阿良丫,冇人識你丫

Shut up Baby

條仔d動作好似chakalakala in you個黑人

shut up baby

Jacky好癲

屌 好變態

好變態

其實大小姐如果唔係同輝輝天造地設，Jacky真係真心鍾意大小姐

條友好撚基

屌

Archie似會有固定角色

有無中華一番客棧？

每次聽到傷心小棧都笑到肚痛

笑到仆街

Archie 型好多
Jacky 好痴線（同瘦左好多）

我get左商量先

條友突然好戲咗咁多

大小姐個樣

Shut up baby

救命 笑死

睇到起雞皮

坐返低

地雷 商心小棧 接龍
三大集團

成條毒撚咁哄埋去

一物治一物

去死啊你

好似隻狗仔咁

屌
傷心小棧對接龍

直接叫人去死

去死啦你

去死吖你

曹總嗰陣都係咁

連中文名都有 應該固定有望

Archie 變黐線佬

原來接龍已經換左聖誕裝飾，好有feel

今集咁多紅衫

蓮蓮都驚

應該仲有 彈珠台 會出場

表情

第二張

好聖誕feel

咖啡！

咁快半集

個老豆都唔信自己個女
咁撚on9

個水樽又連戲

大小姐好正

icy Jenny 大小姐都着到紅噹噹

大小姐仲用緊環保杯喎

jacky 應該係暫時唯一一個大小姐都搞唔掂嘅人

豪仔成日俾人攞嚟出氣
一於上新秘密網鬧大小姐

Jenny成個聖誕老人咁肥......

初戀cafe都好聖誕feel

究竟點樣做到煩膠但唔乞人憎

而家個勢唔似有反cup機會

咁似anita着嗰啲短短短裙

好想有一集係豪仔俾人出氣嘅日常

虐心準備

肥婆越黎越肥

曹總呢

劉華d老態真係慘不忍睹

其實覺得jacky幾可愛，好矛盾

下part 爆seed

尋日預告見到輝輝喊

曹總已經唔搞大小姐所以唔怕

大小姐超好戲
呢個最佳女配真係嚟得太遲

其實明明佢唔係真係肥
係上圍比較豐滿啫

唔好啊

係喎，不過曹總而家暫時轉移咗目標

好耐之前有集我記得大小姐比佢一個auntie督住個頭黎屌唔敢出聲

唔會係真架

咁快一半等陣點反cup

好似係叫戴富婆

初雪都係後半先虐

打錯字 Shit!

有埋中文名，似冇咁快走

係咪博士個拳套嗰集

不過博士條線除左派糖都冇咩用

大小姐笑死

蓮姐

大小姐做清潔

大小姐變Isabella

大小姐

變左群姐

諗到咁長遠

大小姐頂咗群姐個位

Who cares

群大小姐

真係好肥

kc terry

清潔不得干政

kc

點解鐵面陳仲咁後生

好撚大波

KC

Kc跳舞咁撚樣

鐵面陳唔老

救命

好膠

行一步退三步

群姐繼承人

群姐嘅繼承人

有仔

綠帽

非洲黑仔

屌你生個黑人

好綠

黑人

黑鬼樣

鬼仔嚟嘅

阿叉

生個南亞仔

個仔係黑人

綠帽仔

鬼仔

個仔

黑人細路

max 個仔

手震震到好正

肯定戴綠帽，屌你阿叉嚟

個仔鬼仔來既
仲要黑鬼

cls

鐵面陳無老過

個仔咁黑嘅

南亞人

蝻

Amigo個仔

黑人bb
Max帶帽 ？

肯定係便宜仔

蝻仔嚟

個仔真係好正

個仔邊個比種的

生個黑人出黎

個仔係amigo唔係你架max

迷你龍

生件黑鬼出嚟

笑撚死

Jenny食黑色腸仔

點解呀哥個仔係黑人

Terry問得好

阿哥個仔係黑人

啱
terry講出心聲

第二個民族

死啦 依家笑到傻咗 一陣一定好sad

讓比第二個民族

屌原來個黑鬼唔係亂黎

笑撚歌

KC神算

接龍讓畀第二個民族。

KC唔好咁啦

愛回家真係世界級

讓俾另一個民族

今集超正

算問得最有智慧

愛回家細節真係世界級

蝗都係第二個民族

交返比大小姐

一下就逆轉

垃圾清好撚正

阿良好可愛

原來

商心小棧

好痴漢

Archie型好多

Jacky好似痴漢

jacky真係做到痴漢嘅感覺

jenny

字幕打錯字 ？
不要這麼禮貌

Jacky好撚聽話

Jenny又輸

又交接

jacky真係好痴漢

地雷集團 接龍集團 商心小棧
全部window d game

又有腳啦

成隻狗咁

做得幾好 夠痴漢

呀良啱啱個衰樣

原來呀清都入得黎聽

我睬你都傻

屌頂唔撚緊

垃圾清好有戲

輝輝係咪準備犧牲

最大輸家係大小姐

睬你都傻

比你搶先一步tim

Jacky痴漢得黎覺得佢真心有鍾意大小姐feel

忠犬

大小姐要做ptgf

原來仲要講大話

阿良好好J
但個角色真係違背我蓮暉黨嘅宗旨

輝輝

要做拍車仔

無啦無啦

棵聖誕樹閃到落club咁

Molamola

你可唔可以唔好咁聰明

唔可以
媽呀好可愛

Jacky忠犬咁都幾正

輝輝會撞到佢兩個？

秘撈 抄散

阿輝好愛大小姐

最後的一點甜

阿清好甜

好想死呀

比垃圾清佢

調酒

聽晚

小蓮對住送水輝把聲嗲到

炒散

虐了

我收返我嗰句阿良好可愛

做調酒

唉

要虐啦

molamola

最後垃圾清食左

唉.....輝輝買d咩係大小姐無嫁
輝輝真係好努力

我未有心理準備

蓮輝黨準備

大獲了

Sad到pk

撞到正啊

dllm

一叫就坐，仲要深情咁望住大小姐

送水輝

林寶

仆街了

好嗲好可愛啊蓮蓮

頂

唔好呀輝輝

慘了

忠狗阿良好可愛

不過拆我CP

noo

仲要慢鏡加埋bgm

又幾多tips

準備要食好多玻璃碎

愛回家都有林寶

一千蚊tips

啊啊啊

架車咁似

仲要俾人鬧

屌乜撚野虐心劇情呀，重虐過正劇

呆哂

好想喊

輝輝眼濕濕咁

輝仔

又幾好人

屌你老母啊垃圾

呆左

女朋友

輝輝想喊個樣 好心痛

屌Jacky份人真心唔錯

蓮輝兩個

窮鬼

mola mola

上埋床

好虐

做得幾好

3000幾萬

垃圾編劇

輝輝個樣

嘩屌 呢個shot

出現左五秒

好撚sad呀

虐心速遞

唔忍心睇了

好心痛

好撚慘

有錢人同窮撚差幾撚遠

Jacky比我啦，大小姐比返輝輝啦

萬丈光芒同笨nana

好慘呀

Pair Pair 都拆散左

罷睇了

jacky真心唔差wor

輝Dee d 戲

傷心速遞

我立即屌你老母

好嘥電

Jacky好型

好撚虐心
做送水仔啦

啊啊啊啊

兩個世界嘅人

咁你自己唔認咗佢 要輝輝食死貓

做咩聖誕前要瘋狂虐

灰到嘔

小蓮

咪同我爭

有輝輝 其他不了

對望個下 睇到呆左 食食下飯

玩完了

旁人一下重擊

勁慘

窮撚既命運

jacky都算好人

btw輝輝

幾靚仔

好虐呀媽呀

我嬲咩姐

窮撚嘅悲哀

半年感情

唔好呀

大小姐向輝輝跪低認錯

其實開始就知會係咁

玩完啦 mola

窮撚真慘

唔係真係玩完呀

唉....

編劇食屎啦

唔敢睇了

散啦？

開始已經知無將來

仲話拎最佳螢幕情侶

係gay左啲

窮撚要面對現實

作為一個有錢佬算係咁

不過

好撚慘呀輝輝

最緊要份人真心唔錯
又真心鍾意大小姐

就寄刀片

玩完？

唔係寫走送水輝換阿良呀嘛

連登仔期望左咁耐呢pair一齊
而家玩拆散？

Philip仔無媽媽啦

屌你老母

現實呀

我唔介意要左條萬丈光芒嫁

呢句sad撚到 但又好到肉
嬲咩 憑咩嬲 有咩好嬲

分手？

開始已經知道冇將來

輝輝其實真係好好

輝輝你係咪痴咗線

聖誕前先至玩啲咁嘅嘢

好撚hurt

磨緊刀

屌你，工水又係咁，輝蓮又係咁

琴日先拎完獎

我唔信啊

編劇屌你老味

大小姐會唔會不愛江山愛俊男？

心都up埋

佢都做得好好

我一定會祝福你

哀傷

過得一日得一日

頂睇到眼濕濕

編劇

毒撚睇真係好sad

我冇事

刀片丫,我要寄刀片丫

唔好吖

邊個係今集編劇啊屌

有冇巴打睇到想喊

Jacky有幾分似古天樂

唔係正常啊

輝輝啊

bad ending先有收視

窮鬼想溝有錢女？戲都冇得做啦
死窮鬼

我個心呀

苦中作樂咁

集資買刀片啦 一箱箱寄比編劇

實唔會散啦

大小姐好好戲

條笨nana 呢

編劇我屌你

我都想講

搞完工水搞佢地

大小姐喊得好正

好sad

輝輝唔好喊

屌啊

入廚房拎刀？

眼淚

窮 真係男人最痛

我頂
大小姐啱啱攞咗最佳女配角

呢個ending

咁樣慘過分手...

點解會慘到咁

睇到喊

毅進星 $100

最佳女配角真係唔係流架

聖誕節先嚟分手

睇到眼濕濕

證明窮撚冇資格拍拖

咸左

全部感情線完晒

輝連

屌呢幕拍到送水輝入廚房攞刀出嚟咁

我睇到輝輝話你結婚我會祝福你爆喊

編劇: 咁ff既劇情都唔知點寫落去

睇到眼濕

喊住笑

蓮輝兩個好好戲

許家傑 做得幾好 加DD眼濕濕就更有氣氛喇

係啊 輝輝攞刀斬死編劇

痴線㗎

買咩刀片呀，寄關刀啦

bgm

輝輝眼淚在心裡流

兩個啲戲都好好

但我諗深一層 憑咩拍

大小姐同輝輝呢場做得好好

屌你仲要用requiem

其實都預視到會有依集 但好撚心up呀

睇到鼻酸

黃秀清

屌 喊咗

慘到爆燈！

相戀不能相愛

想睇佢做黑化角色

點解呢套野可以又膠又催淚
頭果part膠化得黎又搞笑
最尾果幾分鐘可以搞到人眼濕濕

編劇：黃秀清

報應呀！ 哈哈哈哈

呢集好合理，好過龔水果集好多

散曬睇咩

頂 好戲到

流左馬尿

Sad到冇力做野

輝輝 小蓮

蓮輝呀

好到肉

最尾先有人打比我
無睇到佢地講咩
我頂！miss 晒